手足小心，有人帶緊風向！

講親牆國疫情
近來有兩幅圖不合比例哋經常出現
分別係:
廣州大媽唔怕.jpg
現在的我支那人死光最好.jpg
近乎係每個post 出現一次

而形形色色，各種抵委中國人咎由自取嘅言論
一瞬間主導咗連登

我懷疑有人刻意誘導風向
去鼓吹呢個思想

背後目的
並唔係志在響連登製造仇中情緒
而係減少牆國人翻牆嘅時候
識得響連登取經，複製革命！

大陸網民
普遍英語同其他外文嘅能力
遠遠不及香港人
所以某一啲主題嘅資料
亦只係得極少百分比嘅人
可以參考外國經驗

例如，簡單如火魔法製作
外國網上係唔難搵到相關教學
但係牆國人睇唔明
就會skip 咗呢個技術

然而
連登過往半年嘅內容
足夠整合為一整套完整革命手冊
上至政制、國際關係、歷史、法律理據
下至路障、佈陣、TG滅煙教學、火魔法、屎魔法...一應俱全

最重要係整套資訊
已經翻譯成中文

對於想舉行反政府示威嘅牆國人
連登係一個寶庫；
對於極權政府
連登就係一個威脅

換言之
如果牆國察覺到呢段時間
牆內嘅返政府不滿情緒升溫
翻牆嘅數量大增

作為一個有效嘅預防
就需要堵截牆國人嚟睇連登

要有效阻止
最好嘅方法
就係令到連登出現極大量「中國人見到就唔想睇」嘅言論
就正如discuss Uwants 充滿藍絲廢話
連登仔不屑去睇一樣

Push

所以
只要每一個連登熱門
都有意無意充斥住反「中國人」言論

話佢哋抵撚死、冇腦、口腔期、支那人、中國豬
而幫口想connect 佢哋嘅言論
就標簽做大中華膠、五毛

就正正協助緊中共
趕走開始接觸連登嘅中國人

昏迷左幾耐？

樓主無錯bo 就係今日先醒先要做 今日同之前半年形勢唔同晒啦

死清光有咩唔岩？

響連登取經把撚

諗下反攻weibo 重實際

樓主喺咪on9

太睇得起連登

高登連登仇中仇左好多年喇
你第一日上
乜都話人帶風向

你有你嘅客觀理據
麻煩你逐個point 打出嚟討論

請問單靠label 人「昏迷」而唔講出自己論點
對討論有咩幫助呢？

支那人是有無辜的😭

ON9

算鳩數啦
child登仔仇中既程度仲多過想嬴場抗爭
你講依D哂鳩氣

真

都話
牆國人睇唔明英文
而連登基本上齊哂大量示威教學+討論

公安城管嘅裝備遠遠不如香港警察
如果佢哋學識
就可以KO地方政府

大躍進 文革夾埋死左8千萬人
共產黨一樣穩如泰山

我唔明點解你會咁自信班「奴才dna入曬骨」既支那人會反抗

剩係睇返佢地仲講緊習狗唔知情
全部係屬下隱瞞就知
今次又係典型 「天子被身邊奸臣呃」
肺炎完之後班支那仔只會更擁護共狗「帶領抗疫」

連登唔係唯一平台
連登仔偏激d有乜問題
就係連登仔高登仔偏激
先會咁多年喺網上反中反共
當中對而家呢代人有唔少影響

有品蔥有matters

樓主係大中華膠？

願聞其詳

我或者啱、或者錯
但係請用理據說服我

Good
多謝親身示範

仇中係有人帶出黎?
陳啟泰gif用左好多年喇新會然

微博熱搜同熱度響政府控制之內
反攻嚟做乜？

等牆國人對微博失去興趣
就自然會離開
翻牆去第二度討論

公安城管嘅裝備遠遠不如香港警察????

我唔係想討論
中國人無辜定罪有應得

只係認為
連登呢個風氣係畀人刻意炒起嘅
你哋嘅仇中情緒
係用嚟阻截牆國人最好嘅工具

話連登仔仇中一回事
話比人帶風向刻意炒起係另一個指控
咁講同話人收美國錢同比cia fake一樣
講到係連登仔無主觀能動性下比人影響無啦啦反中喎
你上左連登高登幾耐

講歷史
陳勝吳廣反秦、赤眉綠林、東漢黃巾、隋末三軍、唐朝黃巢、宋王小波、李順起義、元末紅巾、明末闖王、太平天國...
如果你嘅論點係DNA決定論
咁歷史證明咗畀你睇「奴才dna入曬骨」嘅反證

其實講嗰時嗰堆人同而家比冇得比㗎喎淨係香港反抗得最前嘅咪又係90s-00s出世依2代

其實他們革不革命與我們無關，但中共一弱是有利，所以其實無咩問題。

近日好似有浙江警員個盾牌比菜刀斬開

好出奇？

你覺得係咁你咪整合個革命手冊洗返版囉
如果你真係咁睇得起牆國人同連登

當中國著名反賊論壇品蔥都叫我地咪婦人之仁
樓主仲係到做大中華膠
又係啲輸出大中華革命撚
老實講支那人點我唔想理

哇樓主好醒

你唔配你個username

我當然知道仇中情緒一直已經有
但係近一兩星期
近乎係泛濫程度
廣州大媽圖成為咗好多post 最多like 嘅reply
甚至有啲唔關事嘅post
都畀人spin 落去支那劣質基因論上面

相比起鬧中共政府嘅數量
隨時少過鬧「中國平民抵死」嘅次數

客觀結果
自然係令到偶爾翻牆嚟連登嘅人
因為無端端畀人話埋一份
而轉向其他網站

問題連登有住一大堆內容踩界嘅資訊
如果有大量牆國人睇到
對佢哋嘅政權先係最不利嘅

殺黑儆百

收皮啦大中華膠
冇撚人想同你大愛呀

而家先知
早排四眼仔 over my dead body個期唔出聲???

同意有人帶緊風向 雖然未必係三毛
但同輸出革命無關
君不見藍屍都識山寨我哋抗爭手法

我地點教支那人勇武啊
係都我地學返佢地啦

呢幅圖真係好有支那style

支那人不全滅，只會誕生另一個支共

其實幅圖啲用字好唔似香港人

識玩ssr翻牆上Github會唔識睇英文?
第二點更加唔洗講

個個你咁諗咪仆得街囉眼界咁窄，支那越亂就越分唔到資源搞鳩香港，淨係香港頂全支那死撚得啦咁

同埋想支那人學革命同大唔大中華膠根本冇關連㗎喎，咩叫大中華革命？咁撚白痴嘅你

其實岩，要整返本革命手冊

台灣整架

咁Mike Pence 同所羅門叫我哋分開中國人同共產政權
要挑動兩者對立
如果風氣係「中國人抵死」
咁係咪幫到挑到對方內部分裂？

佢哋唔亂點死多啲人呢咁？貼幅meme就死多啲人？搞撚笑

論壇係要嚟畀人睇野嘅
叫人「唔好做某啲野」真係重膠過四眼仔

請問做某啲野又點

on居，個班垃圾唔死有咩用？
咁想幫手留意下琴日將軍澳喇

唔一定要Connect

但輸出革命係好重要

一定有人識
但係係比例同流利程度問題

全中國後生仔
平均英語水平得香港小三小四程度
得一萬幾千人識睇
點撥得起幾百幾千萬人嘅火

【行動post】中國手足不但做文宣！仲搞埋多國活動抗爭！入嚟推Po呀！

求幫推Po

中國人係外國爭取言論自由嘅集會被批評

即係做岩左

推！大陸睇到仲好 幫手滅黨！

品蔥matters其實有話過連登偏激同右翼得濟
尤其李文亮呢單野都有幾把唔同聲音
我都唔係完全唔同意
但我覺得連登有一個主流立場好正路
品蔥matters見過有中華民國派同各類中華膠
上黎同獨派本土派傾唔見得一定好有建設性

如果你想多啲中國人死
咁請無所不用其極
引誘佢哋反政府

而愈嚟愈多人
由睇微博變做睇品葱
由睇品葱變到睇高登
再由睇高登變做睇連登
先可以易於鼓動佢哋造反

傻閪樓主帶風向化分

弱智POST

呢個真 粉嶺已經係
我地起碼兩個月先出火魔
佢地第一日已經出

好煩 好多五毛or低能仔 咩9大中華膠 有利於光復香港咪做一啲氣度同心計都無
再咁落去就集中營見

真荒謬竟看得連登那麼高.jpg

不如咁講
我地分身不暇幫埋中國人搞捚革命
等佢地嘅進步派自己做返多d野啦

單係實戰已經好多嘢值得學
點樣有滅煙隊
點樣用磚set RB, 而唔用水碼etc
仲有要清阻膠呢啲心路歷程

有心人刨哂連登
根本係街頭革命速成手冊

話你ON9怕你嬲
抽水嘢當認真睇

拉

大把外媒吹奏連登
因為leaderless 嘅運動
總需求一份Dos & Donts 手冊
作為一個共識

連登之所以重要
唔止係因為佢內容
仲要係因為佢係中文

請問中國台灣甚至世界各地
有冇邊個平台
擁有咁多反政府資訊？

你嘅抽水
如果幫助緊敵人
咁請問你覺得仲值唔值得繼續做？

push

透過連登輸出革命其實係一個實際可行方法，或者開多個教學channel，方便其他人取經?但好易被對家制定對策

樓豬都on9

一齊化身成為大中華膠
打倒共產黨! 建設民主中國

軍隊唔反冇野可以做

樓主係唔係狗

連登本身係咩地方，只係抗爭運動令佢正常咗小小

你開個微博，search 吓「zf」
就見到有幾多人屌緊政府

呢樣嘢之前咁多年
從來未見過

其實唔夠支共打都正常
成班仇支仇到連利用敵人既敵人都唔識, 而支共就好識利用呢點(人民打人民)
而家唔係叫你CONNECT班垃圾支那人, 係要你叫班支那人槍口隊撚返支共狗咬狗
但實有一班人出黎SPIN到呢個動作=CONNECT支那人/原諒支那人
其實係2樣野黎, 我地要做既係令到佢地狗咬狗
有班"人"就係到阻止我地做呢樣野

佢地有冇民主真係wfc
但係佢地革命會增加香港獨立本錢
起來吧不願做奴隸的支那人！

TG資訊量有限
而且主題唔集中
好難可以傳揚到一啲街頭示威嘅教學

連登仔係咁話佢地冇得救唔會反抗
唔係對佢地有期望但唔洗睇到咁死
其實香港人大半年前咪又係垃圾

佢地肯出黎反抗咪支持下
唔洗特登connect又唔洗特別排斥
如果有機會食住上煽風點火冇理由唔做

連你呢個著名五毛都認證樓主講既野係岩？

樓主先係五毛

仲諗緊輸出革命去中國 味撚醒既係樓豬

樓主老母中肺炎未

中國人點死唔關我事
叫佢地信黨啦
中國人死不足惜

大陸話送1500萬個口罩比我地
目的就係分化我地
等我地唔可以聯合一齊反共

仇中唔係風向，係民心所向

Yes 聯合次要敵人

樓主預左要俾大量五毛同埋被帶風向既兒登仔攻擊

頂住點都會有人明

支那人會革命

唔好講公安 / 城管

你講下摺被軍

你造反

佢揸坦克車出嚟車你都仲得

你仲掟石頭？

大中華膠

即使知道幫助牆內嘅人可以一齊對抗共同政權，但都唔去做多少少??咩邏輯嚟?有利用價值嘅嘢都唔識去運用

支那人死清光對全球百利而無一害

搞亂上面有大把仇中連登仔都同意喎
例如我都buy借李文亮事件點火頭
只係唔中意有班連登仔又rip又英雄又悼念會咁
你當我驚過頭
我係真係有d怕班大中華膠

一係就講撚到自己光復中國咁
一係就講到極端仇中國人

唔好二分法，攞個中間點唔得㗎咩

成功嘅革命? 有, 得一次咁大把囉
係1912年

仲大中華

人民唔反
軍隊就冇藉口擁兵自重
就唔會動搖中央

你對大陸仔仲有希望
佢哋冇得救
你得閒微博睇下佢哋點樣話我哋抵死啦

佢哋嗰種劣根性
幾千年都唔會改
大陸習慣依附強權
你點樣做都改變唔到佢呢種劣根性

冷氣軍師唔是咁做的
樓豬需要再努力吓
加油
要對得住你個名

Exactly 講得好好 好過上面班誅心論

很多五毛，方向對了

唔好玩啦

仲諗住建設民主中國

最緊要唔好All or Nothing 啫
要記住自己打低中共個目標係咩

如果中共千秋萬世
香港就唔會獨立得到
咁其實香港人所有抗爭都係廢嘅

所以倒返轉
你要中共倒台
一係搵人軍事侵略佢
一係有民間起義

咁請問你，香港人應該求神拜佛
望大陸人有朝一日突然醒覺
定係畀人「誘導」到識得反共產黨？

如果你覺得係後者
香港人應該做返啲嘢
呢啲咪係輸出革命囉

最近成日有啲圖不停loop
前排就0-0 ，over my deadbody
依加就大媽，同死清光

支那dna崇拜極權

你唔好諗住佢地會追求民主自由

真正嘅風向就係由6月開始連登上下都攻擊英國戰線，工聯會上身咁反英抗暴，導致戰線慘敗，自己除咗落井下石外乜都唔做仲好意思笑人日落，人地日落都勁過你班連登風向軍師，寧願做中國人connect打手足嘅藍屍，妄想佢地會幫你喺北京反共，都唔connect英國人向英國政府問責，因為你地有中國血統。

all or nothing 指 connect 晒晒定切斷晒聯繫
某程度上嘅聯手就要㗎啦 但心水要清
唔好搞到聯蒙滅金咁

如果佢哋咁有意志翻牆過嚟，咁容易因為幾個字眼就拒絕上連登...？咪玩啦

好多兒登仔唔撚明架 只要係支支就反 咪唔洗用腦囉

真心
多咗好多「支那」字眼
同埋好多完全無厘頭既仇恨言論

岩啊希望用愛感化上帝一個閃電打落去，電返醒班人，一齊對抗中共
希望用愛令黑警突然良心醒悟，講哂之前啲野岀黎，跪係到求巿民原諒,再一齊對付淋病
希望再用愛感化淋病，等佢明白政府應該做咩，之後認錯再團結香港人一齊對付外星人

喂，我自己打岀黎都笑到仆街，你唔係唔比啲反應啊？
人地都黎屌你老母，我推自己老母岀去接客，再幫佢點返枝事後煙，香港人真係賤過黑奴

多謝你呢啲嘅低層次謾
證明有人介意我講嘅嘢，擊中某人痛處

仇中乃連登傳統，亦係現今世界潮流，邊個帶風向呢
何況我哋兩千幾條屍體發現，點解要冇仇恨

有無咩言論可以令到犬隻唔想睇
想睇既自然會睇，唔想睇既人，你點粉飾呢度都係唔會睇，你緊用自己價值觀去衡量一個討論區應該出現咩言論

我見連登日日都有人貼微博，其實我諗好多人都唔係好想睇到，唔通就因為咁就以後唔上連登

中國得100年歷史？
之前果啲神話嚟？

喂，又話攬炒既？依加又要反攻嗱，咁快啲捐錢上去喇，人地一定喊哂口多謝你架到時就聽你命令揮軍直上取習包子首級喇，講完都射到濕哂

最好快啲出坦克車添
出坦克幫到件事
蘇聯就仍然健在啦
你估蘇聯啲坦克少？

其實...人地唔使屎磨火魔...人地自己火藥嘅來源本身就非常容易...

要造就新中國
必需要承認中國人既劣根性
自己都睇唔透自己, 唔知自己抵屌
就唔該做返土共順民

又唔係同佢有親，唔鍾意來連登咪唔來算囉

個廿幾次只係「叛亂」
最後只係換左個人管
同革命差天共地

嚴格黎講, 1912年之前嘅野只係不斷重複展現中國人劣根性嘅嘅時間
連「歷史」都稱唔上

或者話 要聯手可以諗
但深圳河對上嘅潛在抗共盟友，請用勇氣說服香港人乃至全世界

現實主義啲講
佢咒我哋死，我哋又唔會少忽肉；
同埋我哋咒佢死，佢亦唔會有咩損失

但係如果中國人因為仇視連登
而避開咗連登有用嘅資訊
咁中共政權
就會漁人得利

你buy借李文亮事件點火頭
但見到又rip又英雄又悼念會又唔中意
點應該點樣點火頭
當明顯扮悼念你唔信中國人又會信?
好難呃到人又呃唔到自己人

見到打大篇野偵探上身就覺得好尷尬
咁多人用連豬又有咩陰謀呀樓主

岩岩放監？
你個立論係唔成立架
連登由運動第一日
呢度已經宣導緊要消滅政權先有出路
唔係林鄭下台 唔係五大訴求
亦唔係乜撚普唔普選

又再講一次 台灣有自己總統都比中共搞
你老母普選會有個撚用咩
由果陣已經講緊唔推翻政權就乜都係假
要封神早封撚左啦

同埋人地玩火魔 係唔撚洗學外國架
係香港讀屎片 剩係識考試技巧先要學人
大陸不知幾撚多勁人
成個國家都係玩抄襲起家
又玩電路 又玩化學 使撚學外國咩

我淨係留意到有幾條我認得嘅5毛係到笑支那人抵死，好似想合理化支那不人道行為
其實支那人的確抵撚死，但唔代表支共嘅行為係合理，大家get唔get到個logic

on9樓主

攬炒係失敗左先攬炒
最後嘅結局係成功左之後煲底相聚
無話要捐錢唔好咁低能好無

連登本來就係香港人嘅論壇，點解要為咗就班中國人而改變自身風格？如果佢地係要睇抗爭資訊，佢地大可以過品蔥，唔明點解要連登呢個香港人論壇要掉轉頭迎合返佢地中國人嘅口味，可唔可以解釋下？

你話為咗輸出革命，咁未都係可以叫返佢地睇品蔥囉，你都可以做一個資料整理放上去㗎，咁未真正河水不犯井水囉。其實有心問咁樣嘅運作模式有乜問題？twitter都係咁運作啦

咁想幫牆國人，咪起過個網站，翻譯埋簡體比佢哋lor 。 冇 la la 要迫香港人ge 地方改變取態，形合大陸，做乜勁!？

又唔係唔比你開網站？ 最多你開完，貼條link 上嚟，宣傳下咪得lor。 特登上嚟迫人改取態，你咪又帶緊新風向!!

你啱，Sorry
我哋要令佢哋釐清反抗目標係真革命、唔係換個"青天大老爺"

呢個係比例問題
本身可能有1000人入嚟
如果連登泛濫排支情緒
佢哋又抵唔住頸
（即係等於香港人唔鐘意上徵博睇佢哋批評香港一樣）

咁果1000人走咗900人
變相資訊流通量就少咗九成

如果連登少啲呢啲低質發洩
果1000人走咗800個
淨返低嘅流通量，比之前果100個已經快咗100%

hegel once said
China had no history

連登本來就唔係預比牆國人睇ge!!

你咪繼續幻想全世界都5毛囉
世上總有你D咁既弱智仔諗住可以輸出革命
祝你全家肺炎死

無其他方法?
你肯定早兩日衝出黎吹奏嗰班連登仔同李卓仁係假膠?

歷史好叻叻豬喎，你舉個堆例子叫「農民起義」你不如講埋農民有咩特點？短視，無知，口腔期生物。人地係因為食都無得食先反炸大佬舉落D歷史好似好有pt，但係其實自己都唔知自己睇漏左咁多野。支那豬唔反抗基因論係話佢地根本唔會因爲價值取向而反抗，只會睇重衣食住行夠唔夠不如我幫你舉個岩你用嘅例子喇，你其實可以講下六四

樓主開個支登，華登去招呼支那膠把喇。
連登唔仇中就唔係連登。

戇鳩仔陳啟泰gif用左好撚多年喇傻閪

好撚多陰謀論貼張圖笑下班仆街都唔俾，兒登最高

根本就係。明明大大個品蔥喺到，係都要香港人自己迎合返中國人轉頭。真係有心嘅，理解點解香港咁仇中嘅中國人，邊會話睇到果幾張圖就放棄唔反共？與其要呢度改變，倒不如建議佢地過品蔥啦

連登仔覺得中共控制中國人響微博反香港
就係被洗腦

但係又覺得香港人響連登反中國人
就係自由意志？

咪咁天真啦

其實兩者意義係一樣
客觀條件就係兩地人民互相仇視
中共可以分而治之

無錯
連登本身就係主張港中有別 港中分隔 嘅意識

Wow

有黨唔怕=符合國情、抵死

講得好

仲有
冇一個芝麻人係蘑菇.jpg
-o-o.jpg

我有留意堆人
熱狗五毛
一黎分化
二黎驚香港人輸出革命到中國

咩呀 班中國人係無辜架

佢當然收皮
但佢收皮嘅方式都好影響香港嘅安全吖嘛，而我哋點闡述中共收皮嘅方式同出路都好影響嘛

如果佢係基於大國沙文主義地取代中共，對香港都好撚危險啫

當然 現階段同佢添煩添亂 搞散啲人對中共嘅信心
就一定冇錯㗎喇

咁我攞返李卓人前日單野黎講
做到咁撚樣仲唔想唔屌你？

連登咁撚勁 一早搞撚掂政府啦 on9

支那人係抵死

叫佢地過品蔥避開連登唔好睇囉，連登有用po你未幫手轉過品蔥囉。依家你咁樣玩同禁自己言有乜分別？香港人仇中唔係一朝一夕嘅事，依家因為要就班中國人連香港人僅有嘅發泄渠道都想block埋，對你來講香港人嘅感受係咪特別賤呀。

都係果句，大大個品蔥都唔推薦佢地過去，係都要連登自己改變都唔知做乜春？咁同依家大陸人要走來香港然後你叫香港人包容有乜分別？

你千祈唔好期望中國人會清醒

咁多年來發生過咁多件事

佢哋從來都冇清醒過

又一件大中華膠

最理想係支那內亂 d軍閥割據咁
姐係民初咁樣

點解你肯定有900人90%人走？
你完全無證據支持得個9up

錯的是黨，不是支持黨的人

仲有一樣野
佢哋根本睇唔明我哋啲語法
就當無曬d辱罵言語
但係見到啲資訊po佢哋一樣睇唔明都係無用

講個比喻聽唔明就低能睇唔岀你幾高喎
攬炒係咩到依家都未分到，唔怪得香港特首仲可以咁強硬喇因為成班傻仔仲打算用愛與和平同人理論，仲怪人德國同中共合作，其實自己同人地都冇分別

由6月開始不斷有阻膠出現
提完都仲有
-0-0出現後個個都識笑
個meme好有用
作用大過連登仔開十個po講點解咪做阻膠

數字係例子
用嚟解釋個impact
唔係咩叫「如果」

做乜事條撚樣李文亮一死就多咗咁多大支那膠浮上水
要作反嘅一早已經反咗啦
鳴放運動 大饑荒 文革 結石寶寶 防火長城 P2P爆煲
咁多社會事件都可以唔反政府 就知支那人奴性DNA非同小可

同淋病一樣，仲搵緊背後既外國勢力

我第一頁都講左
支那人五千幾年都係「英明天子被下面奸臣呃」
就算真係出事問責 佢地會將矛頭自動波指向地方官

就好似今次肺炎咁 個武漢市委自稱一早上報曬
不過被上面省委截住
如果佢唔係自己爆料 個下場又係典型搵地方官祭旗

咪當佢哋傻架啦
你都睇得明佢鬧你傻逼啦

咁一定走咁多人？
你根本就係9up

同失民意數據一樣吹出黎

又無乜呢個感覺.
全世界都由本來收嚮心睇支拿唔起到衣家擺明歧視.

我覺得樓主太認真
第一，支那同香港唔同仲話叫人複製你係香港做到野嘅方法，上到去就唔同。之前武漢夠有大規模示威啦，支那一出坦克，解放軍就鳥獸散
第二，連登係一個主要用黎傾計嘅論壇，只不過宜家變左做講革命嘅地方，但係性質上仍然係俾會員自由發表意見嘅地方。有部分會員好憎支那人，憎到要係咁貼圖串呢班友，發洩下情緒又有咩問題？
第三，香港有咩成功方法俾佢地借鑒香港自己都未打柒到港共，你叫支那人用一個我地都唔知有無效嘅方法去搞革命？
第四，支那人反抗嘅原因主要係因為自己利益，呢一點係無容置疑。你諗返九月茂名同八月武漢，其實呢班人核心目標都係要保護自己利益（例如唔想支共起焚化爐呀之類）姐係換一句話就係，只要支共唔令得堆人覺得呢件事會好危害到我自己利益，佢地就唔會爆大規模民變。而呢一點支那仲做到（輿論管制，轉風向去搞地方支共....）同埋你自己睇吓武漢五大訴求全部都無一樣野係民主

其實冇阻膠好耐
101開槍之後既阻膠都應該係黑警扮
不斷重覆一堆圖
似係想加深大家互相仇視多啲

你自己上一次微博睇下連登po
好多人都話睇唔明要翻譯

樓主第一頁仲用一大堆「農民起義」黎諗住反證
正正就係支那人要去到冇飯食先會作反

仲咁天真以為班支那人會為「民主自由」上街

六四都冇事 仲要依家支那人舉腳贊成六四重演
社會穩定大於一切 唔係點會咁多歲月靜好
我勸你睇少啲劉細良

你究竟知唔知我講緊啲咩

我講緊支那人從來冇清醒過

革命仲要唔可以單靠一個地方清醒

要全國一齊清醒

唔好講全國

有地方清醒都偷笑啦

佢搵咩人祭旗唔係重點

重點係冇人覺得有問題

大支那膠不願面對

你D咩 logic嚟ga!! 就係連登人覺得中國人係真心反港，先覺得佢哋自食其果，係抵死。

條友唔知係單純定點

我地寫野學書面語 本身又寫繁體
要理解支那寫根本唔難 （除左個d 咩nmsl 之外）

但香港人寫野中英夾雜 仲未計繁體
（之前先有新聞話大陸仔 后 同後唔識分）

大中華膠

我知道連登一定有一群人
無論點講
都會視中國人係世仇

我只係覺得近兩星期
呢個氣氛爆炸性增長
果啲冇意義嘅抽水post 突然增多

繼而多咗人
人云亦云
客觀結果就係幫咗中共手

呢度固然言有言論自由
我亦唔認為需要禁制某一啲風向
只係想指出
過度吹捧仇中情緒
係幫咗敵人一把

我exactly 係咁諗
可能quote 左你搞到你以為我搏緊你

明明自己先係開風向post

吓 高登十年前已經屌緊支那啦
點樣「爆炸性增長」呀

未就係囉。真係一句講晒就係連登係香港人嘅論壇，外來人入來就係要入鄉隨俗。適應唔到嘅請移玉步過品蔥，根本唔使拗

你究竟知唔知道蘇聯點解解體

如果出坦克

真係可以激起民憤

六四成功咗啦

冇嘢鳥

其實唔係

我係中國人呀hi

六四中共之所以可能悻存
係因為美國當時聯合中共對抗即將斷氣嘅蘇聯

冇咗美國扶植
其實中共早就瓜咗

冇人想理中國有冇民主，向中國人輸出革命目的只係為咗收共產黨皮，共產黨一日存在香港人一日都唔會有民主獨立呀on9仔，你講到要收共匪皮就係大中華膠建設民主中國，係咪好唔想連登仔反共呀風向撚

唔好比我預言中，呢場疫症冇3年， 想直接支爆，冇可能!!

要支爆，最少仲要多3，4單大事先有可能。

佢哋一日唔明

要確保到真相，需要言論自由。
要確保到自由，需要民主。
要確保到民主，需要獨立。

係有排都未支爆!! 除非美國直接派兵打la!!

要中共收皮，就要connect中國人，無論你鍾唔鍾意

返武漢啦支那仔,救你老母

中國人唔反抗即係接受
死晒都係自己攞黎 係抵死

仇恨言論有乜問題 我反而覺得香港人太廢太善良 太多婦人之仁，香港人正正需要更多仇恨去motivate自己

我哋搭時光機翻咗12年前嘅老人院

大家諗法唔同 各有各做

中國人咎由自取係事實有咩問題
大爆前佢地話香港造謠，根本無咁嚴重呀嘛

至少我未

諗壞腦

吹撚到自己有幾大影響力on999 支那畜同我死清光

笑撚死

跟戴耀庭學愛與和平穿透坦克 無敵

無錯 收到風大家下個月就會原諒班黑警

我都想知有咩其他方法
只係覺得好難兩全其美

香港人其實大多都垃撚圾，所以先被低等支那狗食住。高等人種被劣等民族欺負 笑撚死 正正係因為香港人垃圾 善良 對敵人零仇恨。隨時過多兩年繼續同黑警嘻嘻哈哈 笑撚住咁被狗打 因為香港人有太多婦人之仁 最後一定害撚死自己人

若你嘅所謂革命係入支,係張獻忠式嘅,你自己都無得救啦.
家下係脫支,脫支得救.

要記住一個良性ge 社會係應該要有，仇視，同唔仇視ge 人，方便整體意見彈出彈入。 好似美國咁，冇人敵視中國，個個美國人仲訓緊教。 就係有人敵視中國，比佢做左出嚟，先見到中國真面目。 錯左又可以賴落侵侵度，換總統，扮和解。

千祈唔好變一言堂，呢個世界，你認為邪惡ge 嘢都有佢ge 價值。 係重要時候，會救你一命。

利申 此乃歪理，參透唔到，唔好亂學。

多人反對證明樓主諗啱左，五毛要spin你係錯。

我個logic 就係
兩地人民互相攻擊
係畀人刻竭誘導嘅結果

包括你認為「支那人自食其果係抵死」呢個想法
有幾多係你自己諗出嚟
定係從連登見到一大堆人吹揍
自已學返嚟嘅

得喇
軍師

隻支狗醫生個單嘢我都覺得可以利用。但係我想同樓主講反支唔係乜撚嘢帶風向，反支反共係義務 責任，唔好撚講到所有反支既人都係鬼帶風向 陰謀論睇到厭

快樂抗爭同純仇恨中間有spectrum嘅
香港人過去就係唔識仇恨
明明比人當狗咁撚都唔識嬲

佢地翻牆都係會覺得無64。
翻牆唔代表有用。佢地翻來都7

我夠膽講即使有一日我哋有機會殺支那狗，香港人都會可憐佢地而反對

仇中咪仇中,上forum都要大愛包容唔講得真心話不如唔好上,要言論審查不如上返去啦,你先係最大風向師

睇落幾好

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

「爆炸性增長」既結果係冇人認真諗下點樣輸出革命
但又令香港人可以繼續支持港獨
冇左理性既討論

只向中國人煽風點火
放大中共同無自由嘅壞處
令中國人覺得佢係英雄唔緊要
香港人完全無理由為佢流一滴眼淚

樓主大中華左膠
小心比樓主帶風向

中共同香港政府衰有幾多係你諗出黎
你都係睇西方媒體同一班人吹奏普世價值
自己學返黎

信政府唔驚呢d咁on9既野都講得出，唔笑佢笑邊個

有政府唔洗驚都講得出就知抵撚死啦

我冇話唔應該仇視
但係唔應該加深到冇左理性既討論
點樣令大中華膠繼續悼念並輸出革命同時令佢地依然支持港獨

點解近期有爆炸性增長，咪就係因為武漢肺炎，黃藍同全世界都屌緊支那囉

樓主個point又係on9，笑鳩班on9會令到一班醒覺左反政府既人嬲鳩豬唔反政府？咩邏輯黎

風向既後果係加深大家互相仇視
令香港人覺得支那人冇得救
連輸出革命都唔想做
冇左理性既討論

風向目的就係避免支那被香港搞亂

其實我地可以spin去香港獨立
中國冇左香港黎搵錢
就會被迫民主

可以滿足大中華膠
又可以輸出革命
支那愈亂, 香港愈安全

不如唔好再亂用風向呢個字
咪中樓主計
直接講連登嘅仇中氣氛
兩回事黎

但入微博煽風既人會唔會多先
香港人潔癖咁重
(想fake藍絲既新聞基本上都係黃絲睇翻
利申開咗藍絲fb 但係未融入到

樓主一開波講到係威係勢
覆唔到就潛

運動初期有好多人都仲諗住輸出革命到支那(包括我)
後來大家都放棄
但今次武漢肺炎係一個好機會
就有一堆人洗版放圖
依啲係風向
唔係樓主講先覺得有
早幾日我已經覺得有

雖然連登仇中, 但冇必要輸出革命都話唔好
理性既討論如何輸出革命但同時支持港獨好過
冇必要討論輸唔輸出革命

可惜ge 係，你ge logic 你搵唔到合適ge 論點支持，仲自相矛盾。

人唔一定冇思想ge ， 可能你係冇果個，剩係跟到人地D諗法。 我可以好肯定同你講，「支那人自食其果係抵死」呢個諗法，係我自己諗出嚟，如有雷同，僅屬巧合。我仲會同你講，佢哋應該要死番百幾二百萬人嚟學下，民主ge 重要性tim。屋企個b ，都要咁教先學識咩叫後果， 從而盡量避免犯錯la!? 根本係理性推導出嚟ge 結果。

下下見到人哋講ge 嘢就『人云亦云』，覺得人哋係從眾而諗出嚟，並唔代表你好特別，好有思考，本質上都係從眾ge 表現之一。 唔好將你自己ge 狀態，估落人哋身上至得ga!!

最後我要講ge 係『從眾』跟人意見，唔駛死ge ，亦都唔係大罪惡。 問題係點樣揀一個值得跟ge 人姐!! 呢個世界咁多專業，你唔會有時間學晒，適當咁『利用』人ge 諗法，節省時間，喺自己熟ge 範疇，做更多貢獻，都係一種智者 ge 表現。

其實，『兩地人民互相攻擊』本質上冇咩問題係。你要做ge 輸出革命，好方法都幫你諗埋。 我就唔明，特登禁人仇視支那人，有咩好處? (你諗唔到解決辦法，我幫你諗埋都得) 肯定咁講仇視，一D問題都冇。除非你係大愛L，大中華膠之類la。

憨鳩仲要衝出嚟宣布自己憨鳩

咁你答我，佢地起義對香港有咩壞處？

樓主已經潛撚左啦 咪再bin

支那人係生存
香港人係生活 (好似係)
始終有分別
你肯定自己係咁既環境成長唔會講得出啲咁既野

睇返我第一頁
支那人大躍進文革死8000萬人都未反抗

你憑咩覺得可以吹到班人「為民主自由起義」
難聽d 講句 我地連吹罷工都吹唔到
點樣吹班奴才反中共

well said

佢冇叫你唔好仇視支那人
佢意思叫你唔好只係一味攻擊
仲要做啲更加有意義既事
討論如何輸出革命但同時支持港獨好過

冇人話佢哋係為民主自由而起義
佢哋係為有親朋戚友死於肺炎而反抗政府

飯又冇得食
書又冇得讀
點會識反抗
黑人女人用左幾多年先識反抗

支那人依家生活改善左
我地咪試下
冇話做完會成功
但支那愈亂, 香港愈安全

之前已經講左叫佢整個網站出嚟，將D資源翻譯做簡體比大陸人睇，留番連登比香港人用。 最多貼條link上嚟宣傳下。不過睇見佢人身攻擊嚟回我 ge post 就真係。。。。

要我哋自我審查嚟就D支那人，根本唔係work ge 方法!!

輸出革命好多方法
打機既時候可以講下
反諷有得
例如我唔敢洗腳
因為政府只係叫我地勤洗手

求其捉幾個人孭鑊就無事
習帝唔會上身
當初捉八個醫生造謠嗰個, 依家諗緊點著草

比d政治智慧，要學玩政治啦香港人，要求香港政府全面歸還1700萬口罩，撤查口罩去向，等港共兩難。

仲要有一大堆人
沖出嚟話「支那人係抵死」

我係中共網軍
見到呢啲留言真係瞓著都笑醒
慳返佢哋幾多力水

其實會明人就明；
唔明嘅，一係就扮唔明
一係就民族主義上頭
閤實咗對耳，點講都唔想明

今次咪又係想搵地方官揹鑊
武漢個市長應該知自己政治生涯已完先夠膽爆料
不過我睇死最盡上到湖北省

維尼個班中南海最高層繼續無事

你諗左咁撚耐就係覆呢d
共產黨最開心 14年已經玩爛曬啦喎

睇清楚個topic未？依家樓主屈d po仇視支那人嘅圖係帶風向係鬼，又講到連登唔應該擺呢d圖出來免得支那人玻璃心睇到之後唔開心唔再反共。

頭先我一直都建議樓主同佢d支持者建議叫返班中國人過品蔥討論而唔係改變連登嘅風格，但係我出咗幾個comment都俾人無視，咁即係點？即係駁唔到就選擇唔應，啱聽就well said呀？總之連登同香港人就一定要做遷就果個，中國人就大條道理唔守規矩話乜就乜？中國革命係中國人嘅事，唔該返中國嘅論壇討論，你地覺得有用嘅po未兩邊互相轉貼囉，咁未避免咗個風氣問題囉

咁借問聲
你嘅策略裡便
接唔接受得到「聯合敵人嘅敵人」作為策略伙伴呢樣嘢？
中共撚到出神入化嘅統戰
就係用緊呢一招

如果你有政治潔癖，覺得呢樣唔可行嘅
咪唔好用囉；
如果你覺得應該無所不用其極
只要幫到手隊冧中共
那怕只係幾咁微小嘅力度
都應該試嘅
咪要放手去connect

請你望清楚
唔係叫佢哋唔再反共
而係唔再嚟睇連登

你咪過品䓤囉
點解要連登就返支那人呀 on9

唔同意就屈人網軍萬能架

結論： 樓主串柒柒開po 扮軍師
被人屌到一棟都冇就發悔氣

唔再睇連登未啱囉，佢地可以過去睇品蔥，咁連登未唔使遷就呢班人。中國人本來就應該番返喺中國論壇，要連登為咗接收佢地而遷就係做多咗。

玻璃心就抵支那人死
唔使遷就

但我認同個topic
你自己睇下堆圖邊個po
同一堆人帶風向
根本係要全部人只係仇視支那人
依家一啲如何輸出革命既理性討論都冇

既然講輸出革命到中國，點解唔直接過中國論壇品蔥去傾？中國人嘅革命衰d講句關香港人撚事？最多係因為香港需要中國亂而乘機獨立，咁關於中國果邊點樣做反賊未品蔥果邊傾囉，香港呢邊嘅未留返連登呢邊傾囉。選擇要連登唔放仇中圖去遷就班中國人根本就多此一舉，正如你喺品蔥到唔會走去做小粉紅會做嘅嘢。兩地文化唔同點解一定要夾硬拉埋一齊？

呢個唔係就唔就中國人嘅問題

1. 我覺得「有人」煽動仇支情緒
你覺得冇
冇問題，呢個係觀點與角度
唯一要考慮嘅因素係
連登多咗仇支情緒對邊個有好處
我就認為對防治隨時會起義嘅人民有作用

上便有一大堆post 講咩中國人唔會上街、唔會睇繁體字，全部偏離重點

重複一次，唯一重點係：
連登出現仇視中國平民嘅情緒，對邊個有好處？

反駁我嘅論點
麻煩咬住呢個問題斟酌

2. 品葱冇連登嘅價值
即係大量抗議技術post
對於中共，騷擾連登嘅priority 高好多

3. 連登仔唔需要遷就中國人
但係亦唔可以受人擺佈

其實重要ge唔係討論，係行動!! 去微博，去品蔥，轉貼翻譯版，革命攻略!!

但係更根本ge 問題係支那人未ready反抗。 所以依家最重要ge 係煽動佢哋反抗!! 而呢樣野分分鐘有人做緊你都未知!! 如果你覺得唔夠ge , 咪過去果邊論壇幫手lor, 攪呢邊冇意思!!

除非你ge 目的係廢除香港論壇la, 如果唔係根本唔應該攪呢邊!! (引支那人入連登，同捉老鼠入米缸冇咩分別。

支那人要攪死連登，一人一個acc都攪掂!! 點解未攪死？就係因為佢哋唔想嚟。 而佢哋唔入連登，本來就係一見好事嚟!!

有用ge 嘢佢哋自然會翻譯，過慮左之後轉去佢哋果邊。要幫手，你咪幫手翻譯過去lor!!

我認同唔使遷就支那人
但堆圖po出黎真係有問題
每一個po都見到

咁我答你，

連登出現仇視中國平民嘅情緒，對香港有好處!!

咁言論自由ar ma !! 你唔啱睇人哋就唔show得，同一言堂有咩分別。

想得連登嘅香港人
99.9%都係反中㗎啦
在鞏固同一班人嘅思想有乜意義呢
對催生中共倒台有咩好處呢？

講咁多原來又係loop 共產黨最開心
永遠唔係直接講 而係用d 反問形式黎扮智者

612 衝 = 共產黨最開心
71衝 = 共產黨最開心
出火魔 = 共產黨最開心
神獸 = 共產黨最開心

香港人係香港論壇討論輸出革命到中國係冇問題
中國人都唔會係香港論壇討論香港情況
我認同唔使遷就支那人
但堆圖po出黎真係有問題
我覺得目的係令大家仇視到冇左理性討論

政治就係要聯合同自己意見唔同嘅群眾
一齊憾動共同嘅敵人

我覺得堆圖目的係令大家仇視到冇左理性討論
因為言論自由, 我冇叫人唔好po
但想大家小心啲

倒返轉講，唔講仇視支共言論，都唔會催生到中共倒台。

特登唔比人講，又有咩好處？

將兩樣冇關係ge 嘢拉埋嚟講。。。。。

你屌樓主一定係三毛
唔比連登connect 支那人
到時共產黨最開心

1。你試下形容仇視中國平民嘅情緒對中共好處大d，定對香港人好處大d。當香港人他日有幸可以獨立嘅時候，如果冇呢種情緒嘅話，香港搞獨立嘅結果會係點？會成功定失敗，試詳細分析。

2。呢個世界有樣嘢叫轉貼，依家連登po十個可能得一兩個係深度技術po，轉貼成本根本唔高。個po轉貼咗過品蔥後，你講嘅呢個point就唔成立。

3。如果憎恨中國人係發自內心嘅話，你講嘅受人擺佈係受咩人擺佈？自己？好，你話中共故意煽動仇中，咁對中共有乜好處？於是就返返去問題一，究竟仇中對中共好處大d定香港人好處大d？

支那人呢個symbol/能指
背後係指向中國人劣質嘅文化同民族性
呢樣唔係我地憑空建構出黎
亦唔係好似有班人打strawman咁話我地係反埋天琦同內地黎香港抗爭嘅手足

贏左,贏埋右

支那賤畜燒到自己果疊好揪過任何一個香港人,你不如教你老豆屌閪

你唔認同樓主 = 三毛

你試吓用百度search 汽油彈教學
睇吓出到啲乜？
有冇連登果種技術教學？
入幾%白電油圖文並茂果隻

土製炸彈呢？路障呢？

大陸資訊封閉
再勇都好快到武力樽頸
連登有大把經驗post
可以一次過unlock 佢哋技能樹

你真係柒撚到sosad,人地要做洗撚百度咩

仲有早幾個月廣東梅縣定咩第一日開p已經玩緊雞尾酒

香港到七八月都仲大把傻閪講緊玩火就係鬼

我想講連登都要翻牆至上到。。。翻得牆點會唔識用google。。。至於你話有一次整理嘅你都可以轉貼過品蔥呀，根本唔一定要入連登。

你jer 完未呀
總之樓主話咩就係啦
你唔認同佢一定係三毛風向狗

人地死撐緊得你就咪jer到咁恆啦

呢挺柒碌最叻就係柒撚完會繼續死撐
唔同既係佢地唔會直接講點點點
而係瀨高深咁用反問句黎講

到覆唔撚到就自動skip 然後有人認同就光速上水 「well said 」

屌你老母
原來又係被人屌到仆街先柒撚到開新po

聽我講，我哋要集會悼念李文亮醫生！

超級大支那膠

條撚樣扮撚左成個晏就智者 原來又係大中華膠
浪費曬大家時間

仇支情緒瞓撚咗半年呀？
大陸人要革命唔撚洗你教前幾個月廣東先有單爆咗仲要成功爭取
係啲大陸人到依刻仲覺得冇需要反抗咋屌

以為一單李文亮就可以挑起革命？

咪同粉嶺火魔一樣
我地起碼兩個月先正式出火魔
粉嶺廢老day 1 就出
仲要擋住消防唔比佢地入去救火

我都唔知樓主條傻9 哪來的自信去「教」班支那人點抗爭
講狼講狠 班支那人仲惡過我地
洗撚我地教

呢個唔推唔得